港男脫毒必學! 24種韓國小鮮肉最常見既秋冬穿搭造型

朴寶劍的清新氣度
韓式西裝與普通西裝的分別是前者剪裁富時代感，最明顯的分別在於那非過分修身的西裝外套及吊腳款式，這兩項都是決定性的細節，就像朴寶劍這身造型一樣；而另外一雙白色皮革 loafers 亦有提亮造型的效果！

杏色西裝套裝的重點落在孖襟款式之上，感覺比普通西裝褸更加年輕。特別欣賞朴寶劍以黑白間紋作這淺色西裝的配搭，將清新和秀氣全面注入造型之中。

一件套頭上衣是秋日最方面百搭的單品之一，不管是衛衣或是像朴寶劍這種圖案冷衫，襯上簡單的黑色九分直腳褲和波鞋已經十分耐看！

穿上 Thom Browne 西裝套裝的朴寶劍零舍討人喜愛，尤其是那 iconic 的間紋細節，感覺就像英國王室般的貴族一樣矜貴。

車銀優的年輕混搭
粉藍色 Oxford shirt 有種令人變帥的魔力，學似新晉韓國鮮肉車銀優般以印有紋理的短款西裝褸作配搭，年輕之中滲透幾分正經氣質。

的確！西褲襯涼鞋可能會給人「落街」之感，但大家卻可以靠衣飾單品去提高時尚指數，就像車銀優這身打扮，以流行的開胸夏威夷圖案恤衫與皮 clutch 作造型調味，把涼鞋的隨性演變成帶有層次感的風格，最適合初秋的假日不過！

條紋西裝可以老套也可以非常時髦，重點是紋條圖案的分佈與西裝底色的挑選，緊記盡量避免深藍、深紅等過份成熟的用色，而紋條設計亦可以利用流行的白車線（line stitching）作代替，就好像車銀優這身西裝套裝一般，顯得特別年輕及清新。

2019 年的秋冬男士穿搭仍然流行各式各樣的 bomber jacket，車銀優就選擇了薄身的短夾克襯貼身西褲和 Converse 布鞋，簡單炮製出韓星般的機場穿搭 style。

朴敘俊的簡約成熟
朴敘俊以超短髮襯薄身開胸恤衫和西褲，打造出成熟而 effortless 的氣質；加上經典的全白波鞋和鋼帶手錶，表面簡單的造型但實際隱藏不同的細節去營造富質感的形象。

別看輕一件極 plain 的針織套頭衫，其實它是男版韓式秋冬穿搭的其中一個精髓！可以選擇朴敘俊這類暗粉色系，但若然閣下嫌粉紅粉藍太過嬌情，冷不防一件素色設計如灰色或 navy blue 同樣擁有 decent 的效果，下身襯上一條壓骨西褲經已夠好看。

咪又係睇樣

靚仔既話使咩著衫
著條底褲都型過其他人

背後有專人幫佢地買衫親衫，所以不了

d圖既描述錯撚曬

重點係個樣

我入嚟為咗睇呢張

毒撚的我咁著一定比人笑死 不了

咪害人啦

你貼都貼airport fashion啦
佢地自己著衫平時都唔會成日咁著

咪係，下下登台相

韓仔D風格好柒,係都學日本仔

你幾幽默

真心 遮住個樣就會覺得好撚柒

先唔講D衫襯得好唔好睇
但成篇野D配圖錯撚曬都唔知做乜